有必要光復將軍澳

貼到周圍都係連儂牆

推

要有民間警隊負責查案和捉人。
捉完之後如何處理就後話，但真係要組織一隊人馬執法

將軍澳死地，上次撤得快，今次有晒部署，唔係街坊小心小心

已經唔關將唔將軍澳事 呢啲人邊度都會有